支那雞肉零食竟吃到「雞糞」 客服神回：是雞的一部分

中國上海市一名索姓男子，日前購買一袋真空包裝的滷雞肉零食，結果在覺得在雞胗內吃到了雞糞，當下噁心嘔吐，事後仍然覺得肚子不舒服，向客服人員反映，但客服堅持就是雞身上的部位，是可以食用的，讓索男氣憤找相關單位投訴。

據中國《星視頻》報導，索男3月21日在在上海市一處服務區買了這袋滷雞肉零食，事後上網看影片時邊吃，結果其中一塊讓他吃了覺得噁心反胃，察看之後懷疑是雞糞沒有清乾淨，向零食業者客服反映，但對方認為就是雞身上的某個部位，是可以食用的，「肯定不是雞屎的」。但索男無法接受這種說法，不滿地提出投訴。

網友們則紛紛留言「雞胗裡不是雞糞、是雞食」、「雞糞是雞的一部分？好像挺有道理的」、「應該是雞沒消化掉的食物」、「該讓客服吧雞的『這部分』吃了」、「雞胗裡是雞飼料，雞屁股裡才有雞糞」、「這家公司應該推出一個新產品滷雞糞，畢竟那也是雞的一部分」。（即時新聞中心／綜合報導）

消化物的事能算屎嗎

至少證明真係雞肉黎

未痾到出嚟唔計

驗雞師

雞糞都厭三厭四？唔通食習糞呀？

一點也不能少

王岐山:中國人吃雞糞可以活一年

索姓男子

未柯出黎都唔算

首先
點解支那會有呢啲咁核突的零食

有個gif好啱用

真係有屎

呢鋪真係吔屎啦你

我諗全世界除左中國，無一個國家會拿動物內臟加工變零食

你未食過雞屎點證明係雞

雞腎=雞胃
只係未消化完既野唔算係屎
不過都無分別

我買嘢俾隻狗食都唔會買中國製

吃屎師

品屎師

食神橋段

睇撚錯咗雞翼

個問題係
條友點知個D 係屎?!

你咁樣做生意
你有冇良心架

你食豬腸，腸入面有舊嘢，咁...

蚹蛤國情

雞胗 係胃黎
一係就飼料 一係就真係屎
但佢諗都唔諗就係屎

幾有良心，竟然真係雞屎

臭雞

我以為係塑膠造，原來真雞

點分飼料定係屎？真係要分得那麼細？

隻雞係真嘅，餵雞嘅係塑膠掛

真雞肉

點睇到係屎

好恐佈

話明中國製，有幾舊屎有乜咁出奇呀~

真係食屎

未去到腸算唔算屎

比錢買屎食

真🐔 這波不亏

點解要食社會主義鐵拳
做中國人一部分

香腸？

良心公司真係用雞肉做都要比啲濕鳩客屌

唔算, 都未到呢個境界

已經分唔到食雞屎好定食元素週期表做嘅雞好

哪兒來的屎

正常雞屎邊有咁多 未消化哂d野食姐 不過都就變屎

索尼

支那食物嚟講，算有道德了，起碼唔係豬屎。

今年牛年

垃圾國家

中國的一部分

都幾似啫仔

個妹係索女

有屎咋
唔一定係雞黎

自古以來
雞糞都是雞的一部分

不可分割的一部分

食雞大腸

支那不意外

認真問 腎臟會有屎架咩

哲學問題
到底消化到邊part先叫屎呢？

駁唔刀

好似

冇錯㗎喎

支那人係食屎㗎啦
想點啫

雞屎係雞不可分離嘅一部分